到底香港有無可能有一日係無交通意外

屌那星，人同車越嚟越多
fb個咩突發事故基本上9成彈出黎都係TA
好心d人練好少少技術先啦
同埋心態，揸車急乜
俾你快少少，去到燈位又咪要等

冇交通=冇意外
Or
全自動化汽車

佔中果段時間，好似冇乜交通意外

你睇下香港人嘅行路方式，就知道冇可能冇

講到好似淨係得香港先有交通意外

咩叫ta?

啲人亂鳩咁黎又唔禮讓
梗係多意外啦

啱啱喺長沙灣先見到個司機
路口一出黎直接cut哂咁多條線出快線
後車dup得切先無撞

交通意外英文唔係太難呀